三葉造型演唱《LaLaLand》歌曲《The Fools Who Dream》上白石萌音盡顯唱功

獲得本屆奧斯卡多項大獎的《樂來越愛你》（La La Land）近來在日本進行宣傳，在日本許多歐美電影都會被再度配音成日文版，讓日本民眾更有親近感，因此宣傳人員也找來了上白石萌音來現場演唱《樂來越愛你》中，女主角艾瑪史東試鏡的原版歌曲《The Fools Who Dream》。

▼上白石萌音將髮型綁成宮水三葉的造型，相當清純可愛。

▼上白石萌音現場演唱《樂來越愛你》試鏡的片段，讓許多網友都驚豔 這位19 歲小女孩的實力派唱功，同時她的妹妹「上白石萌歌」也非常會唱，簡直像是家族基因一樣神奇。

▼讓我們順帶與艾瑪史東的原版《The Fools Who Dream》來作對照。

許多日本網友都驚訝上白石萌音的英語發音，完全大多數人印象中的日式英文口音，更不用說她的演唱實力，上白石萌音在演唱完《樂來越愛你》歌曲之後，也表示這讓她更想要去歐美留學，不過依照上白石萌音現在火紅的程度，應該很難從忙碌的行程中抽身。

千雪

上白石萌音

唔識